Wõlla pärria Mihkel Rabba olli ka Jaan Tori peale kohto ees ja leppisid et ueks aastaks 3 rubla maksab ning 6 rubla jääb weel wõlga.
Kohto mees Mihkel Poots XXX
I Kohto Kõrwa mees: Jürri Rabba XXX
II Kohto Kõrwa mees: MIhkel Mikkas XXX
wõlaga lepitud.
